1571 信邦集團 半新股

有無人留意呢隻股票

信邦是中國第二大供應商及最大型的汽車塑膠電鍍零件出口商。

公司2016年底的借貸金額僅500萬元人民幣，處於淨現金狀態。

國際市場的穩定發展，對於中國汽車內飾零件製造的龍頭企業來說，着實是很好的業績增長動力。事實上，信邦的業務毛利率表現出色，也得益於其產品質量受國際客戶的認同。信邦的毛利率於2016年達到41.1%，高於同行平均水平。

值得留意的是，信邦的基石投資者是大名鼎鼎的雄牛資本(Bull Capital)，也是一個值得關注的亮點。

呢隻野遲下入埋港股通都唔奇

岩岩買入左啲

基本面靚到癲 不過要等下
今日入貨良機

下星期入先

要平均市值50億一年內

一入就急插

4.88入左 6.1走哂lu

呢隻好股黎！3.5入左10萬股，strong hold！

6蚊個高位都忍到手唔放？

要等跌停先入
模擬倉之前有撈過

到時你就入唔切

長線冇10雞都唔放

巴打幾重貨到？

可以賣左先而家回左再入都得啦

大半副身家 預左佢再跌，但要有信念！

如果我咁諗，應該5蚊放左

Strong Hold緊

邊有下下睇到咁準食晒又避晒

之前6.9放左一半，升得太急
而家得番五手係度，睇長線
希望好似425咁

回得好西利下喎

又唔係放量跌 睇中長線 現價都可以小注坐下

信達國際出左報告 有機會升返上去

FEEL到就上